好大壓力 想乞句加油

可唔可以？

我都係 , 大家加油

短裙妹：加油！！！good luck!!!!!

加油💪🏻

加油

樓主 加油

多謝大家，我會撑住，將來煲底見！

樓主加油

加油
大家都過得好辛苦
但係堅持落去 好日子一定會來臨

Add oil bro

多謝

加油啊樓主
大家一齊撐住

加油啊

加油 ganbatte!!

加油呀

我會頂住，大家都要呀

加油啊！！！！！

知道你好辛苦加油

香港人！加油💪🏻唔好放棄啊！

Thank you.
The several seconds you've spent on the message mean a lot to me.

加油💪 辛苦你了～

加油啊 錫爆你春袋

頂住啊

加油啊 我地一齊撐住 會過架

多謝你地呀，我會撐落去，唔會白費你地嘅打氣

加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油
打足10次比你，一定會冇事㗎！

加油
關關難過關關過

加油呀！

一齊加油！！

大家一齊努力💪加油撐下去

多謝，大家都加油呀

姦巴爹

加油吖樓主

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

加油
船到橋頭自然直
頂住呀清！
休息是為了走更長的路

無言感激！
雖然好難逐一回覆，但你地嘅每個回覆我都有睇，都好感激！
難得大家為我集氣，我會繼續勇敢咁，同手足們、同香港人一齊行落去。
我應承大家，往後我遇到咩挫敗，唔開心，就會拎返呢個post出來睇，鼓勵自己，絕不輕言放棄！

一齊加油

加油 唔好既事會成為過去 更好既明天一定會來臨！

手足我愛你加油加加油

加油 堅持落去 好多人同你一齊奮鬥緊
攰可以休息 但請唔好放棄

多謝手足，我會堅持落去，唔會白費你地嘅加油

加油！！

一齊加油啦

原來真係有人每個回覆都睇？
加油 你deserve嘅

喂，比心機，咪放棄呀

加油呀 一定要放長雙眼睇天滅中共呀

加油 齊上齊落

有，嗰個就係我，多謝你

多謝大家，加油，一齊抗疫，一齊光復香港。
我會努力撑住，第時大家以真面目煲底相見

屌你老母